陳同佳無殺過人

睇清楚 呢個先係佳仔

呢個係政府官員